(多圖)YY傻撚左?教d學生分人名都可以自high?

今日考完入去睇佢story.點知佢教人要分兩個人名做A同B.幼稚園miss教分人名都係咁教.大佬阿唔好咁痴線啦.咁都有得圍爐自high.我同班fd笑死左咁樣都打飛機

話時話做咩佢個樣柒左勁多.髮線後移得好勁.有冇補開佢既巴絲講下發生左咩事?話曬都係香港第一名師

吾準你悔辱我欣c

好彩欣c同我講份卷要用中文答先有分
如果唔係我可能要攞U

分人名唔只係分人名
仲分埋邊啲有5**

無呢班傻閪佢邊有錢買跑車

教人拎兩隻色螢光筆分人名
咁樣又一堂

點解咁好意思講出口仲要搵咁多張圖強調d學生識分人名cls

學生妹嘅錢同感情真易呃

睇佢貼出黎個d 一係唔撚覆人 一係hea鳩人 啱聽個d咪貼出嚟囉 肉鳩酸

屌.要貼都貼番d有腦少少架啦
分ab都話super useful是咪文盲

咩叫mark人名

篇文有兩條友.教你幫佢地兩個加名叫A同B

今日篇海鷗好簡單㗎喇喎
佢冇寫邊個講 但係一問一答唔係咁都唔知邊句係燕子邊句係海鷗講下話

YY傻撚埋右

...要教架咩

原來係eaa delete咗啲名

佢呢期智商點解差左咁多?話比人聽佢上堂教垃圾技巧

多鳩餘

Del左咪比欣師fans用aabbaabb神技

On9
中文咩分已經唔重要啦
最緊要人生5**咗

我有補佢
但係無上閱讀操卷班
但係最後落場都係ABAB咁自動mark左
呢d要學架咩🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

上年用左呢個skills拎左lv2
之後去欣c ig報喜
點知佢del左個comment
所以咪話欣c份人真係好低調

祝你人生5**

欣c到學嘅咪認囉
呢啲skills真係好實用

要低調先有人生5**架

有無翻去影相？

屌你老母 見到啲學生妹連wallpaper 都轉埋同欣c合照
真係咪咁癲啦大佬

啲學生妹晚晚對住欣師性幻想

算啦
上左佢三年
慣左佢成日自high
雖然中文真係進步左好多
但係唔會係佢既功勞
係佢出d supplementary exercise 好
btw祝其他丫丫徒弟人生五星星🤡🤡🤡

巴打好慘

下咁都叫技巧咩

我都祝你lv2
你咁講欣c會對你好失望

弱智先唔識分

真係好撚嘔心
條友成隻亞古獸溝唐老鴨咁
好撚似痴漢

收啦你, 你中文進步全賴欣C既薰陶
生咗對翼羽毛出齊就唔認人啦?

欣C話係就係
你咪試下唔用囉, 篇野實亂到仆街

分於我何用

報欣師只係為左人生5**同珍珠奶荼

屌那媽連人名都唔識分，仲要用AB黎幫手分，好打極有限啦，會唔會係連個人名都同篇文言文啲字融合埋一齊搞到你譯錯呀

吾你老母

點解咁大個人可以咁on9(我指欣c)

咁大個人仲貼出黎公審人
年中都唔知幾多人屌柒佢啦
佢貼到手軟都得了

平心而論 真係條友出言不遜
冇錯，欣c係鳩，但明顯係條友三番四次冒犯人先喎

補習佬大戰好撚正

仆街仔早洩人生拎lv 2啦

識分係基本智商都會咁做,但點解要互相吹奏低能野?

我諗分人名應該係一個skill嘅名？
就好似佢有其他skill叫九因歌九宮格咁

真係咁做唔係個名
個分人名skill咪叫ababab

識得用AB分人名我人生已經5**了

人生5**係邊個講？其實係因乜為咁講？唔係好明

係咪要分AB呀?

佢見到呢個po嘅話係咪要逐個id貼出嚟公審

想當年補欣屍幫我說話成功用佢框架令中文lv2保送入hkcc，諗起都對唔住欣屍

但係你人生5**喎

名句

年年咁上下時間都有人出post屌yy
打手何其多

罰你補返晒intensive course
咁都唔識

想幫欣c 含

方便睇啫確實係有用嘅(如果咁 on9會撈亂的話)

教左個標題都可以咁打哂飛機
標題佔幾多分呀

咁我都可以出黎教啦
中文卷一定要用中文答

佢係咪少左好多學生其實

感覺係
身邊完全冇人迷佢
同埋好多fd補補下quit

我恩師 用左佢skill
而家係ive讀

好多所謂“技巧”真係阿媽係女人嚟，但真係好多人唔用

你人生已經5**
#唔好不切實際

我又唔係睇唔明啲名，我係睇唔明篇文啊屌你

唔係多弱智學生佢點會咁好搵

係教育界搵咁撚多錢
好應該去三大bba講下自己咁成功嘅商業個案
貢獻返個社會，盡下公民義務都好吖

咁撚慘
不過佢幾萬頁筆記 點溫?

屌標題寫兩句 每句扣每一part咁都可以係skills

但佢都係好撚小氣成日批鬥d學生

原來欣c用心良苦

其實咁樣唔係好事咩 資源夠多
以前AL一科要攞好成績都溫成個人咁高嘅書量啦

慘在佢幾萬題都話自己貼中
教低能野又叫技巧 知唔知醜架

幾萬題
如果真係幾萬題，而唔係hea出
咁考得唔好真係唔關佢事
最多話直接買notes仲好
咁多練習做都level 2就抵你死啦

（ps 我只係睇dse堆electives syl.評估返每科量唔係好多，學習同消化時間仲好短，因為太淺, 2-3科量只=1AL)

我都覺佢越黎越低質

你咪屈欣師啦杯珍珠奶茶依然係咁高質

你真係站住講野唔腰痛,中文夠得16篇範文啦,又係咪以前AL既100分之1既量阿?DLLM你睇番AL個SYL應該都係好Q短,計埋背大量KEY WORD題目唔會短過AL太多,係簡化左CONCPT同淺左姐

原來係DSE雞

你真係好好笑,拎教育局FF份大綱表同真正落場考份卷比
LOGIC FAIL就係到屈人DSE雞
我直頭懷疑你有無考過公開試TIM啦
拎個標題同條題目內容比?
真係DIU你都哂氣

咁你答我你有冇考過A
同take邊2-3科

AL

屈你可以成立
但點logic fail

仲有就係好多年前我一早睇過econ sample paper 份卷
淨係淺左少少，cut左少少咁簡單？
真係半夜俾你笑死

唔好咁話欣師 之前我攞一之後ig開po多謝佢令我人生5** 之後佢del左tag 佢真係好謙虛 從來都唔認叻

我讀CHEM PHY PURE
你ECON咩事我唔知
但正常人都知道EAA出卷係要背到大量"MARKING"字眼先有分
半分一個PT同成段背哂無太大分別
你拎CONCEPT說事?
你話DSE內容係AL1/3MA,但你只係睇一份SP?
同DSE有關既題目講緊係咁多年CE同AL都可以或可能關事
你拎幾十年AL見過出過既題目同一份SP卷或者一個大綱比會唔會太ON9阿
唔通AL一年又可以出哂成SYL入面既野啦WO?
我都係果句,DSE淺左係事實,因為1分同半分一個PT比
DSE基本上唔使點答深入,但個資訊量一D都唔少

你CHEM PHY Pure我唔知啦

但我ECON History M&S

數得AS唔講啦 +冇研究M1

Econ 對比之下係少到仆街
淺係淺到小學同DSE比（不論題目定concept)
而你口中資訊量真係1/3左右
D學生除左買條魚升級版making之外，
仲補CY,一係補晒兩個，再睇張五常d書
DSE洗撚做呢d功夫？計埋呢d 1/4都俾多佢啦
知唔知AL要做幾多步推論，計數果d幾煩先得2分
DSE低低B兩下做完一題
利申A 一眼睇就知咩事啦

History cut左超過二百年歷史，同當中涉獵範疇
不過呢科純考操練時間控制、食字回應題目、記題型結構。DSE似，但AL要求苛刻好多，尤其essay
量同要付出既時間同功夫的確係2-3倍左右

同埋讀書讀到你咁背到仆街都幾可憐（學Cliff講）
Making字眼Econ我都有背，但只係意會個flow為主
定我先唔係「正常人」
歷史我完全冇背過，你冇睇錯係歷史完全唔背
年份+史例係需要準確套用（攞A)但我係操題目時操到記左，用既係運用資料同寫字既記憶

所以DSE資訊量真係少到仆街

另，DSE同CE比就差唔多
Econ每個課題多d,深少少+課問唔出樣既選修

History 多條essay 冇得慢慢寫、dbq難少少咁多
諗諗下，屌呢科ce真係 btw我冇考呢科CE

屌睇真d原來你理解能力都有問題
一開始講明「消化」需時短
講乜9拿concept說書
公開試要背，但唔係背大量啦
背書果d通常蠢d
當然，人人讀書方法唔同
但人蠢就唔好懶醒
仲要係純理科人
即係你操數係練條件反射？
真係屌你都嫌晒精

不過我都on9同你認真講咁多年前中學雞野

你收收皮先好無
要寫字既科唔背MARKING字眼?
你估好似MATH咁答案岩吹你唔脹AR
一睇就知你好打有限
寫字有10個8個PT一題
DLLM比你明哂啦吹水無敵啦
一條扣你一半分有C都偷笑啦
唔係你估以前D人點解咁鍾意補習TIP題?
咪就係想背少D野LO
我地覺得補恩師ON9咪就係補佢仲背多左野LO傻仔
EAA出卷就係死背呢D常識都可以CHALLENGE
文科一篇篇ESSAY咁背阿
理科串幾千隻KEY WORD同背下PT都要被你嫌蠢
我超好奇你點樣背少少野可以答到大量多分題,我蠢求教

蠢人真係多廢話
DLLM?你老母俾狗屌添呀!屌我
自己傻+蠢，就認撚咗，屌你真係唔識架WO
上面幾個CM詳細答咗點解econ同history資訊量同需時係DSE幾倍，你都未論證我點logic fail，最多話我屈你DSE雞

其次，死背答案可憐呢句嘢係考評局前項目經理及評核主任—Cliff Yeung講架，寫答案個工作係事後做。你自己表達能力差、英文差/中文差、讀唔識書咪認咗佢啦。我一再強調AL ECON同History完全唔需要死背大量字眼。後者直情要高分係唔好背任何範文Essay,要理解點解咁答，唔背書靠操念回應題目意識，呢樣係88%破紀錄攞A既傳奇人物KWHO一再係佢補習班、自家製答題技巧notes、Blog一再強調。

都係果句啦，人人溫書方法唔同，但唔好人蠢又要衝出黎懶醒。發脾氣亂屌係冇用，我屌你蠢之餘，係有回應返原先個討論/辯論主題。

Ps 我老死有讀phy 話當年ken chan間時串死背書考生

考評局making要死背？係常識？你話係就係呀？
唔信我唔緊要呀。
Cliff Yeung, KWHO呢d權威就話俾你聽
「死背書學生係蠢啲」

最撚慘係班人入考場拎住本避彈衣
重到仆街係咁睇 結果全部收晒皮

細心d 睇佢每張相就知佢著增高鞋墊
張張長boot

人地明星

咁你dse最後拎咩?